認真一問，宜家有冇立場中立嘅報章

文匯報/蘋果

無咗好耐

btw報章不嬲都無咁睇緊立場中立
新聞社立場中立先緊要